法唔法國FaceID真係好唔掂？

Unlock部機嘅速度快到以為自己無set lock

今日戴哂帽同超都開到，痴撚線

我覺得光線都好緊要

iphone X 全黑環境都秒開

陽光底下反而有時唔得

紅外線..

我戴眼鏡set face id
除眼鏡unlock唔到

聰明 你唔好用本書遮住自己黎set face ID?

你咁能聰明, iphonex 襯你唔起

全黑有時少少角度郁左就開唔到